# Bitbucket, GitHub y GitLab

 Bitbucket es un servicio de alojamiento web para proyectos que utilizan sistemas de control como Mercurial y Git, es similar  a GitHub, que utiliza Git.

 GitHub es un sistema de gestión de proyectos y de control de versiones de código, así como una plataforma de red social, para desarrolladores , permite trabajar en colaboración con otras personas de todo el mundo, planificar proyectos y realizar un seguimiento de trabajo. También es un repositorio online 

 GitLab es una plataforma donde podemos alojar nuestros códigos fuente de forma public a o privada, y mediante el controlador de versiones Git es muy similar a GitHub

# Las diferencias entre las tres plataformas de almacenamiento de repositorios

 La diferencia entre estas tres repositorios es que Github y bitbucket no son totalmente gratuito como GitLab, bitbucket no es un repositorio de código abierto como GitHub y GitLab,  pero si admite proyectos de código abierto 


# Diferencia entre Git y GitHub

Git es el sistema de control de versiones, que es un software permite tener un control de cambios sobre el código fuente de una aplicación. 
GitHub es una página que ofrece un grupo de servicios que facilitan el uso de Git, como por ejemplo hosting de proyectos, facilidades de colaboración, reviews de código, perfiles personales, pull requests, issues.


![GitLab logo](gitlab-icon-rgb.png "GitLab")
![GitHub logo](GitHub-Mark.png "GitHub")
![bitbucket logo](Bitbucket.png "Bitbucker")